Channel Zero零異頻道劇透討論區

第一季 Candle Cove

第二季 The No End house
岩岩睇曬兩季
個人認為第一季心寒啲 但兩季啲畫面都夠曬詭異
睇嘅時候係到估劇情 然後我發現估錯曬
第二季女主角好靚
人黎討論下

靚仔靚女
pish

夜媽媽搵圖搵到心寒
張圖down左兩次都係手機入面搵唔到
見親eddie都好不安 唔係密集 係因為佢冇眼 但又feel到佢嘅目光同視線都係向住你
又真係咁冷門 我個時都係冇意發現 然後見到佢一季短短地幾好煲

冇人睇過？

冇乜野嘅話我都係出返去睇stranger things第二季

pish

好冷阿

睇過第一季
牙佬 好痕睇到

節奏好慢，啲演員又唔太好戲

利申：睇晒第一季，第二季一半就棄左

終於有人覆
牙佬 佢啲聲聽到毛管凍

唔算慢啦 當比啲時間你諗劇情 得六集 好快睇完姐
好唔好戲就見仁見智 劇情搭救

本身好期待搵到邊個整candle cove出黎
點知
但兩季都係傷心嘅好ending

定時pish

hello大家又係我
到而家都未睇添
pish下先

開咗第三季第一集啦
今季得四集 愈出愈少
夜晚睇到我好淆 好撚cult
畫面少少驚嚇 睇完再講

好 撚 衝 擊

自
其實都係有六集
睇完第三季其實都覺得同第二季嘅設定幾似
條樓梯同never ending house都係會突然出現係唔同地方
女主角又係陷入咗去裡世界
個結局又係冇完結到 間屋都係周圍出現 啲塗鴉冇消失 最後隻嘢冇死同冇返到入屋 所以都係冇結局 成年隻嘢食咗幾多人 佢到底係咩嘅representation cannibalism sprit?
Alice好慘 根本最大壓力最想正常咁生活嘅係佢多過zoe 因為peaches屋企人呢個錯覺令佢深陷錯誤 最後咁warm好諷刺
血腥同唯美嘅畫面令到呢季好突出
雖然我睇完十萬個問號
欣賞channel zero奇怪嘅題材

推到第四季

第四季第一集出咗啦
26號等齊先睇

諗乜有乜其實係鬥邊個係ff大師
每個小朋友都曾經有過imaginary friend
每人一隻guardian其實幾warm 但變到好血腥
但因為好似屋企人咁保護佢
去到最後居然覺得隻小丑好慘
明明勁撚creepy特別係攬實個下
dllm到底邊個諗埋啲咁fucked up嘅形象出黎(讚緊)
連jumpscare都唔使就搞到個人勁心寒

唔需要合理解釋嘅現象係最精彩嘅畫面
channel zero嘅世界觀就係冇得解釋
最後提醒大家FF太多真係會傷身